有冇巴絲知道"Clicking"係乜嘢app?

是咁的
屋企有人覺都唔訓都要撳電話
又嘈部電話慢
睇到佢好似係到睇緊廣告
個app叫"Clicking"
寫間嘢叫"World Cloud Ventures Sdn. Bhd."

google完好似係間馬拉公司
有啲可疑, 唔知係唔係啲騙局
有冇巴絲聽過/有頭緒?
感謝

真心問
完全無用過亦都唔會用
更加唔會叫人用

呢d 你直接舉報好過響度問啦

諗返起icq年代啲垃圾廣告